---
number: 347
identifier: 346.-veomenosque-3enunburro-domotica-series
title: Veo menos que tres en un burro, domótica y series
subject:
- Miopía
- Astigmatismo
- Cegato
- Educando Geek
- Podcasting
- Series
- Docker
- MQTT
- Mosquitto
- Papá Friki
downloads: 875
filename: 346.Veomenosque3enunburroDomoticaSeries.mp3
datetime: 2024-07-17T05:39:20Z
version: 1
size: 6943893
length: 514
excerpt: Buenas muchachada hoy os cuento que veo menos que tres en un burro, domótica y series
slug: veo-menos-que-tres-en-un-burro-domotica-y-series
---
Buenas muchachada hoy os cuento que veo menos que tres en un burro, domótica y series que estamos viendo ahora con los mellizos.

CC-Funcionaria en unidad de documentación

[https://podcasters.spotify.com/pod/show/alberto5757/episodes/CC-Funcionaria-en-unidad-de-documentacin-audio-corregido-e2lncbs](https://podcasters.spotify.com/pod/show/alberto5757/episodes/CC-Ejecutiva-de-cuentas-e2kh75d)